<channel>
<name>[COLOR orange]•PELICULAS 2015[/COLOR] </name>
<thumbnail> </thumbnail>
<fanart>    </fanart>
<item>

<subchannel>
<name>   </name>
<thumbnail>http://i1194.photobucket.com/albums/aa377/zpeliculas/VE7ijwH_zpsfxnczcl7.jpg  </thumbnail>
<fanart>http://i1194.photobucket.com/albums/aa377/zpeliculas/VE7ijwH_zpsfxnczcl7.jpg</fanart>
<subitem>

<subitem>
<title>[COLOR yellow]•[/COLOR][COLOR blue]TOY STORY: EL TIEMPO PERDIDO[/COLOR][COLOR yellow](2014)[/COLOR][COLOR orange]informacion:  Despés del día de navidad, la pandilla de "Toy Story" se encuentra en territorio desconocido cuando Bonnie va a casa de un amigo a jugar a la consola. Allí, Woody y compañía se encuentran con todo un set de figuras de acción que no sabe que en realidad son juguetes. Ahora todo depende de Trixie, el triceratops, para que las  [/COLOR] </title>
<link>http://streamcloud.eu/a6drejwb4n98/T0yP3rdid0HDRBarbie.avi</link>
</channel>



<channel>
<name>[COLOR orange]•PELICULAS 2015[/COLOR] </name>
<thumbnail> </thumbnail>
<fanart>    </fanart>
<item>

<subchannel>
<name>   </name>
<thumbnail>http://i1194.photobucket.com/albums/aa377/zpeliculas/2TFeNFm_zpsqneqadok.jpg</thumbnail>
<fanart>http://i1194.photobucket.com/albums/aa377/zpeliculas/2TFeNFm_zpsqneqadok.jpg</fanart>
<subitem>

<subitem>
<title>[COLOR yellow]•[/COLOR][COLOR blue]LOS BOXTROLLS[/COLOR][COLOR yellow](2014)[/COLOR][COLOR orange]informacion:  Cheesebridge (Puentequeso) es una elegante ciudad de la era posvictorinana, obsesionada por el dinero, la clase y el más delicioso de los quesos apestosos. Debajo de sus encantadoras calles adoquinadas viven los Boxtrolls, unos monstruos que salen de las alcantarillas por la noche para hacerse con los bienes más preciados de los habitantes: sus hijos y sus quesos. [/COLOR] </title>
<link>http://streamcloud.eu/r5yib5yn6mc8/B0xTroII.HDR.xklusivedd.avi</link>
</channel>




<channel>
<name>[COLOR orange]•PELICULAS 2015[/COLOR] </name>
<thumbnail> </thumbnail>
<fanart>    </fanart>
<item>

<subchannel>
<name>   </name>
<thumbnail>http://i1194.photobucket.com/albums/aa377/zpeliculas/3q4EOWH_zpsic2a1yoc.jpg</thumbnail>
<fanart>http://i1194.photobucket.com/albums/aa377/zpeliculas/3q4EOWH_zpsic2a1yoc.jpg</fanart>
<subitem>

<subitem>
<title>[COLOR yellow]•[/COLOR][COLOR blue]OPERACIÓN CACAHUET[/COLOR][COLOR yellow](2014)[/COLOR][COLOR orange]informacion:  La ardilla Surly y su amigo Buddy planean dar el gran golpe de su vida a una tienda de frutos secos. Prácticamente sin darse cuenta, se ven enfrascados en el atraco a un banco que planean a su vez unos gángsters. Operación Cacahuete es una divertida co[/COLOR] </title>
<link>http://streamcloud.eu/gjczrhvg6swk/OpCacaHDR.Barbie.avi</link>
</channel>


<channel>
<name>[COLOR orange]•PELICULAS 2015[/COLOR] </name>
<thumbnail> </thumbnail>
<fanart>    </fanart>
<item>

<subchannel>
<name>   </name>
<thumbnail>http://i1194.photobucket.com/albums/aa377/zpeliculas/jQfneCP_zps62zjciq2.jpg</thumbnail>
<fanart>http://i1194.photobucket.com/albums/aa377/zpeliculas/jQfneCP_zps62zjciq2.jpg</fanart>
<subitem>

<subitem>
<title>[COLOR yellow]•[/COLOR][COLOR blue]LOS PICAPIEDRA & WWE: STONE AGE SMACKDOWN[/COLOR][COLOR yellow](2014)[/COLOR][COLOR orange]informacion:  Cuando Pedro Picapiedra pierde el dinero de las vacaciones de su familia, traza un descabellado plan para recuperarlo. Es un espectáculo de entretenimiento deportivo que consiste en lanzar a su mejor amigo, Pablo, en el ring de lucha libre contra John Cenastone, Rey Mysteriopal (Rey Mysterio) e incluso el Enterrador.[/COLOR] </title>
<link>http://streamcloud.eu/1wmb44ut79oo/PicapieSmack.HDR.down.avi</link>
</channel>



<channel>
<name>[COLOR orange]•PELICULAS 2015[/COLOR] </name>
<thumbnail> </thumbnail>
<fanart>    </fanart>
<item>

<subchannel>
<name> </name>
<thumbnail>http://i.imgur.com/N6gqsIl.jpg </thumbnail>
<fanart>http://i.imgur.com/N6gqsIl.jpg </fanart>
<subitem>

<subitem>
<title>[COLOR yellow]•[/COLOR][COLOR blue]HOTEL TRANSILVANIA 2 [/COLOR][COLOR yellow](2015)[/COLOR][COLOR orange]informacion:  Todo parece mejorar en el Hotel Transilvania. La rígida norma establecida por Drácula de “sólo para monstruos” se ha suprimido y se aceptan también huéspedes humanos. A Drácula le preocupa que su adorable nieto Dennis, medio humano y medio vampiro, no dé señal alguna de vampirismo. Aprovechando que Mavis ha ido a visitar a sus suegros humanos, Drácula recluta a sus amigos Frank, Murray, Wayne y Griffin para hacer que Dennis pase por un campamento de “entrenamiento de monstruos”. Lo que ignoran es que Vlad, el gruñón padre de Drácula, está a punto de llegar al hotel. [/COLOR] </title>
<link>http://streamcloud.eu/4tdc96zu4gld/Hot3lT4nsil2BRS.RD.avi </link>
</channel>




<channel>
<name>[COLOR orange]•PELICULAS 2015[/COLOR] </name>
<thumbnail> </thumbnail>
<fanart>    </fanart>
<item>

<subchannel>
<name>[COLOR yellow]•[/COLOR][COLOR blue]    [/COLOR][COLOR yellow][/COLOR][/COLOR]</name>
<thumbnail>http://i.imgur.com/JALSVvN.jpg </thumbnail>
<fanart>http://i.imgur.com/JALSVvN.jpg </fanart>
<subitem>

<subitem>
<title>[COLOR yellow]•[/COLOR][COLOR blue]ASTERIX: LA RESIDENCIA DE LOS DIOSES   [/COLOR][COLOR yellow](2015)[/COLOR][COLOR orange]informacion: Estamos en el año 50 A.C. Toda la Galia está ocupada por los romanos… ¿Toda? ¡No! Una aldea poblada por irreductibles galos resiste todavía y detienen siempre al invasor. Exasperado por la situación, Julio César decide cambiar de táctica: como sus ejércitos han sido incapaces de imponerse por la fuerza, será la misma civilización romana la que se encargará de seducir a los bárbaros galos. Para ello, ordenará construir al lado de la aldea una lujosa residencia para romanos: “la residencia de los Dioses”. [/COLOR] </title>
<link>http://streamcloud.eu/b7wlq26fsay3/4st3r1x.HDR.Down.avi </link>
</channel>




<channel>
<name>[COLOR orange]•PELICULAS 2015[/COLOR] </name>
<thumbnail> </thumbnail>
<fanart>    </fanart>
<item>

<subchannel>
<name>[COLOR yellow]•[/COLOR][COLOR blue]    [/COLOR][COLOR yellow][/COLOR][/COLOR]</name>
<thumbnail>http://i.imgur.com/CaWLp4Q.jpg </thumbnail>
<fanart>http://i.imgur.com/CaWLp4Q.jpg </fanart>
<subitem>

<subitem>
<title>[COLOR yellow]•[/COLOR][COLOR blue]CAMPANILLA Y LA LEYENDA DE LA BESTIA [/COLOR][COLOR yellow](2014)[/COLOR][COLOR orange]informacion:  Campanilla y su grupo de amigas hadas entablan amistad con un misterioso y enigmático animal, al que llaman NeverBeast. Por el contrario, otro grupo de hadas, que se apodan scouts, tiene el objetivo de capturar a la criatura, pues lo consideran una amenaza para el conjunto de las hadas y tienen miedo de que pueda destruir sus hogares. A pesar de que Campanilla confía en que nunca lo haría, ella y sus amigas tendrán que unirse para salvar a su nuevo amigo. [/COLOR] </title>
<link>http://streamcloud.eu/psfayum6479t/Campanilla_y_la_leyenda_de_la_bestia__2014__BR-SCR_XviD.Down.avi </link>
</channel>




<channel>
<name>[COLOR orange]•PELICULAS 2015[/COLOR] </name>
<thumbnail> </thumbnail>
<fanart>    </fanart>
<item>

<subchannel>
<name>[COLOR yellow]•[/COLOR][COLOR blue]    [/COLOR][COLOR yellow][/COLOR][/COLOR]</name>
<thumbnail>http://i.imgur.com/GXYYXI7.jpg </thumbnail>
<fanart>http://i.imgur.com/GXYYXI7.jpg </fanart>
<subitem>

<subitem>
<title>[COLOR yellow]•[/COLOR][COLOR blue]BOB ESPONJA: UN HÉROE FUERA DEL AGUA [/COLOR][COLOR yellow](2015)[/COLOR][COLOR orange]informacion: El argumento gira en torno a Bob Esponja y sus inseparables amigos del mar, como son Patricio y la ardilla Arenita, y otros personajes de la serie en la que se basa, como Calamardo y Don Cangrejo. En esta ocasión Bob Esponja y cía se embarcan en una aventura en la que deberán encontrar una página de un libro mágico que ha robado un pirata, interpretado por Antonio Banderas, para poder hacer realidad su malévolos planes. Para ello nuestros amigos tendrán que que venir a nuestra dimensión antes de que sea demasiado tarde. el film mezcla animación y escenas de acción real [/COLOR] </title>
<link>http://streamcloud.eu/uq8xh9i8zpnk/Bob_Esponja_Un_h__roe_fuera_del_agua__m1080p_.mkv </link>
</channel>




<channel>
<name>[COLOR orange]•PELICULAS 2015[/COLOR] </name>
<thumbnail> </thumbnail>
<fanart>    </fanart>
<item>

<subchannel>
<name>[COLOR yellow]•[/COLOR][COLOR blue]    [/COLOR][COLOR yellow][/COLOR][/COLOR]</name>
<thumbnail>http://i.imgur.com/6X171ty.jpg </thumbnail>
<fanart>http://i.imgur.com/6X171ty.jpg </fanart>
<subitem>

<subitem>
<title>[COLOR yellow]•[/COLOR][COLOR blue]HOME. HOGAR, DULCE HOGAR [/COLOR][COLOR yellow](2015)[/COLOR][COLOR orange]informacion:  Cuando el alienígena más irritantemente optimista de la galaxia se encuentra huyendo de su propia raza, se verá forzado a formar equipo con una chica adolescente muy testaruda. Estos extraños fugitivos acabarán salvando el planeta. Adaptación del popular libro "The True Meaning of Smekday", de Adam Rex. Voces originales: Jim Parsons, Rihanna, Jennifer Lopez y Steve Martin. [/COLOR] </title>
<link> http://streamcloud.eu/ns5kqtia3fm1/HomHDR.Down.avi </link>
</channel>




<channel>
<name>[COLOR orange]•PELICULAS 2015[/COLOR] </name>
<thumbnail> </thumbnail>
<fanart>    </fanart>
<item>

<subchannel>
<name>[COLOR yellow]•[/COLOR][COLOR blue]    [/COLOR][COLOR yellow][/COLOR][/COLOR]</name>
<thumbnail>http://i.imgur.com/PLn7Ijq.jpg </thumbnail>
<fanart>http://i.imgur.com/PLn7Ijq.jpg </fanart>
<subitem>

<subitem>
<title>[COLOR yellow]•[/COLOR][COLOR blue]¡UPS! ¿DÓNDE ESTÁ NOÉ? [/COLOR][COLOR yellow](2015)[/COLOR][COLOR orange]informacion: Se acerca el Diluvio Universal y Noé ha construido un gran Arca para salvar a una pareja de cada especie animal pero dos Nestrians, padre e hijo, no son admitidos a entrar. La ayuda involuntaria de dos Grymps, madre e hija, les permite colarse en el Arca. Sin embargo, los niños Finny y Leah acaban cayéndose de la nave y tendrán que aprender a sobrevivir y trabajar en equipo para llegar a la cima del monte, mientras sus padres intentarán desviar el curso del Arca para poder salvarles. [/COLOR] </title>
<link>http://streamcloud.eu/aflcz18xuem2/UpsNo3.HDR.Down.avi </link>
</channel>




<channel>
<name>[COLOR orange]•PELICULAS 2015[/COLOR] </name>
<thumbnail> </thumbnail>
<fanart>    </fanart>
<item>

<subchannel>
<name>[COLOR yellow]•[/COLOR][COLOR blue]    [/COLOR][COLOR yellow][/COLOR][/COLOR]</name>
<thumbnail>http://i.imgur.com/PgfeNnN.png </thumbnail>
<fanart>http://i.imgur.com/PgfeNnN.png </fanart>
<subitem>

<subitem>
<title>[COLOR yellow]•[/COLOR][COLOR blue]STAND BY ME DORAEMON [/COLOR][COLOR yellow](2015)[/COLOR][COLOR orange]informacion:  Nobita Nobi es un niño bastante patoso al que, a menudo, las cosas le salen del revés. Un día recibe la visita de Sewashi, un misterioso niño que afirma ser su tataranieto del siglo XXII y le explica que ha venido a verle porque su futuro es un desastre que arruinará a toda su familia durante generaciones. Sewaski cree que aún puede haber una solución y le presta a su robot Doraemon para que le ayude a encontrarla. [/COLOR] </title>
<link>http://streamcloud.eu/bswq771oisxu/St4ndByDora.HD.Down.avi </link>
</channel>



<channel>
<name>[COLOR orange]•PELICULAS 2015[/COLOR] </name>
<thumbnail> </thumbnail>
<fanart>    </fanart>
<item>

<subchannel>
<name>[COLOR yellow]•[/COLOR][COLOR blue]    [/COLOR][COLOR yellow][/COLOR][/COLOR]</name>
<thumbnail>http://i.imgur.com/tbQQvoS.jpg </thumbnail>
<fanart>http://i.imgur.com/tbQQvoS.jpg </fanart>
<subitem>

<subitem>
<title>[COLOR yellow]•[/COLOR][COLOR blue]LA MECÁNICA DEL CORAZÓN [/COLOR][COLOR yellow](2015)[/COLOR][COLOR orange]informacion:  En Edimburgo, en 1874, nace Jack en un día tan gélido que su corazón se congela. Para reanimarlo, le implantan un artilugio conectado con un reloj de mecanismo muy delicado. Con él tendrá que vivir Jack siguiendo tres reglas: no tocar nunca las agujas, dominar la cólera y la más importante, no deberá enamorarse jamás. Si no cumple esas reglas su corazón dejará de funcionar.[/COLOR] </title>
<link>http://streamcloud.eu/ax6scw2am4ii/MECHANIC3.D3L.JOCBRS.BRS.Down.avi </link>
</channel>


<channel>
<name>[COLOR orange]•PELICULAS 2015[/COLOR] </name>
<thumbnail> </thumbnail>
<fanart>    </fanart>
<item>

<subchannel>
<name>[COLOR yellow]•[/COLOR][COLOR blue]    [/COLOR][COLOR yellow][/COLOR][/COLOR]</name>
<thumbnail>http://i.imgur.com/pcbah0w.jpg </thumbnail>
<fanart>http://i.imgur.com/pcbah0w.jpg </fanart>
<subitem>

<subitem>
<title>[COLOR yellow]•[/COLOR][COLOR blue]PIRATE'S PASSAGE  [/COLOR][COLOR yellow](2015)[/COLOR][COLOR orange]informacion: Un joven estudiante de Grey Rocks, en Nueva Escocia, buscar la ayuda de un pirata imaginario para que le apoye en su lucha contra unos matones de su colegio. [/COLOR] </title>
<link>http://streamcloud.eu/035q6d6xoza1/PiratPssHDRipCasteRD.avi </link>
</channel>

 

<channel>
<name>[COLOR orange]•PELICULAS 2015[/COLOR] </name>
<thumbnail> </thumbnail>
<fanart>    </fanart>
<item>

<subchannel>
<name>[COLOR yellow]•[/COLOR][COLOR blue]    [/COLOR][COLOR yellow][/COLOR][/COLOR]</name>
<thumbnail>http://i.imgur.com/0KRoAfT.jpg </thumbnail>
<fanart>http://i.imgur.com/0KRoAfT.jpg </fanart>
<subitem>

<subitem>
<title>[COLOR yellow]•[/COLOR][COLOR blue]EL VIAJE DE ARLO  [/COLOR][COLOR yellow](2015)[/COLOR][COLOR orange]informacion: ¿Qué hubiera pasado si el asteroide que cambió para siempre la vida en la Tierra hubiera esquivado el planeta y los dinosaurios no se hubieran extinguido nunca? Un viaje al mundo de los dinosaurios donde un Apatosaurus llamado Arlo se hace amigo de un humano, aunque resulte asombroso. Mientras viaja por un paisaje desolado y misterioso, Arlo aprende a enfrentarse a sus temores y descubre de lo que es capaz. [/COLOR] </title>
<link>http://streamcloud.eu/ghoo1jcpj8w8/V14JE4RL0.TS.MIC.HQ.Caste.avi </link>
</channel>





