<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>Resident Evil</title>
<link>http://streamcloud.eu/uych13t0cwfx/Resident1.1080p.cast.mkv.html</link>
<thumbnail>http://www.pelismundo.com/wp-content/uploads/2014/07/resident-evil-97x127.jpg</thumbnail>
<fanart>http://assets1.ignimgs.com/thumbs/userUploaded/2017/1/18/1166015293-kinopoiskru-resident-evil-apocalypse-1600x1200-46_large.jpg</fanart>
<info>En un centro clandestino de investigación genética -con fines militares- de una poderosa multinacional se produce un brote vírico que contamina todo el edificio. Para contener la fuga el ordenador que controla el centro sella toda la instalación y, en un principio se cree que mueren todos los empleados, pero en realidad se han convertido en feroces zombis.</info>
<dates>2002</dates>
</item>

<item>
<title>Resident Evil 2 Apocalypse</title>
<link>http://streamcloud.eu/f6ay1fh3ugz6/Resident2.1080p.cast.mkv.html</link>
<thumbnail>http://www.pelismundo.com/wp-content/uploads/2014/07/resident-evil2-97x127.jpg</thumbnail>
<fanart>http://assets1.ignimgs.com/thumbs/userUploaded/2017/1/18/1166015293-kinopoiskru-resident-evil-apocalypse-1600x1200-46_large.jpg</fanart>
<info>Un virus mortal ha sido liberado sobre la población de Raccoon City. Alice (Milla Jovovich), una de las supervivientes del desastre bioquímico, se encuentra en el corazón de esta devastada ciudad. Sometida a experimentos que han alterado su genética, ahora posee fuerza, sentidos y destreza sobrehumana. Estas habilidades, y más, serán las que deba utilizar quien quiera sobrevivir en esta nueva aventura. Junto con otros supervivientes deberá escapar de la cada vez más peligrosa Raccoon City. Para alcanzar su meta necesitarán luchar contra las fuerzas de la Umbrella Corporation, las violentas criaturas de bioingeniería creadas en sus laboratorios, los zombies que plagan la ciudad y, finalmente, enfrentarse a la más colosal y mortal de estas creaciones: Nemesis.</info>
<dates>2004</dates>
 </item>

 <item>
<title>Resident Evil 3 Extincion</title>
<link>http://streamcloud.eu/4ov9kh9dofz7/Resident3.1080p.cast.mkv.html</link>
<thumbnail>http://www.pelismundo.com/wp-content/uploads/2014/07/resident-evil3-211x300.jpg</thumbnail>
<fanart>http://assets1.ignimgs.com/thumbs/userUploaded/2017/1/18/1166015293-kinopoiskru-resident-evil-apocalypse-1600x1200-46_large.jpg</fanart>
<info>Tras conseguir salir con vida de la ciudad de Raccon, Alice continúa con su viaje por los Estados Unidos, en busca de una solución eficaz para luchar contra los muertos vivientes y su cada vez más rápida expansión. Un viaje, en el que volverá a encontrarse con nuevos supervivientes en la zona que antes ocupaba la ciudad de Las Vegas, a los que se unirá para intentar alejarse de las cada vez más poderosas fuerzas de la corporación Umbrella.
 Gracias a esta beneficiosa unión, podrá descubrir la existencia de una zona libre de virus en la fría Alaska. Lugar al que enviará a los supervivientes, quedándose ella en Las Vegas, para intentar interceptar al creador del virus y obtener las respuestas que tanto necesita</info>
<dates>2007</dates>
 </item>

<item>
<title>Resident Evil 4 Ultratumba</title>
<link>http://streamcloud.eu/8pqd8vci2i58/Resident4.1080p.cast.mkv.html</link>
<thumbnail>http://www.peliculasrey.com/wp-content/uploads/2015/04/resident-evil4.jpg</thumbnail>
<fanart>http://assets1.ignimgs.com/thumbs/userUploaded/2017/1/18/1166015293-kinopoiskru-resident-evil-apocalypse-1600x1200-46_large.jpg</fanart>
<info>En un mundo arrasado por un virus que transforma a sus víctimas en no muertos, Alice (Milla Jovovich) continúa su viaje en busca de supervivientes para conducirlos hacia un lugar seguro. Su batalla sin fin contra la Corporación Umbrella alcanza nuevas alturas, pero Alice recibe ayuda inesperada de un viejo amigo; un nuevo líder que promete un refugio seguro contra los zombis que los guía hacia Los Ángeles; pero al llegar, la ciudad se encuentra poblada de hordas de muertos vivientes, y Alice y sus camaradas estarán a un paso de una trampa mortal</info>
<dates>2010</dates>
</item>

<item>
<title>Resident Evil 5 La Venganza</title>
<link>http://streamcloud.eu/syotrx1qmszc/Resident5.1080p.cast.mkv.html</link>
<thumbnail>http://www.pelismundo.com/wp-content/uploads/2014/07/resident-evil5-97x127.jpg</thumbnail>
<fanart>http://assets1.ignimgs.com/thumbs/userUploaded/2017/1/18/1166015293-kinopoiskru-resident-evil-apocalypse-1600x1200-46_large.jpg</fanart>
<info></info>
<dates>2012</dates>
</item>

<item>
<title>Resident Evil 6 El Final</title> 
<link>http://streamcloud.eu/d0r657fiwimv/Residen.2017.m1080p.cast.mkv.html</link> 
<fanart>http://www.pelismundo.com/wp-content/uploads/2014/07/resident-evil5-97x127.jpg</fanart> 
<thumbnail>http://s3-eu-west-1.amazonaws.com/abandomedia/db/poster/db_posters_38957.jpg</thumbnail> 
</item>

<item>
<title>Resident Evil Degeneracion</title> 
<link>http://streamcloud.eu/4amnyuuzeq6b/Resident.Degeneracion.1080p.cast.mkv.html</link> 
<fanart>http://www.pelismundo.com/wp-content/uploads/2014/07/resident-evil5-97x127.jpg</fanart> 
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w200_and_h300_bestv2/vcduy3H9RelaER3F7jn7OGby1ws.jpg</thumbnail> 
</item>

<item>
<title>Resident Evil La maldición</title> 
<link>http://streamcloud.eu/34c0j7qsdp6o/Resident.Maldicion.1080p.cast.mkv.html</link> 
<fanart>http://www.pelismundo.com/wp-content/uploads/2014/07/resident-evil5-97x127.jpg</fanart> 
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w200_and_h300_bestv2/yNbyeH6HmpaIXjhaitK6W5QqYWP.jpg</thumbnail> 
</item>


<item>
<title>Resident Evil: Vendetta</title>
<link>http://powvideo.net/d942esro34df</link>
<thumbnail>http://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQsOXW63oKRQyZq0-Pl0g0Ta3ZcLpR-jVFrqr_xdGjWnPuW5vsk</thumbnail>
<fanart>http://assets1.ignimgs.com/thumbs/userUploaded/2017/1/18/1166015293-kinopoiskru-resident-evil-apocalypse-1600x1200-46_large.jpg</fanart>
</item> 